沒有冰島甜蝦，可給你牛腩～

🐮

抗拒 落鼓油 用咖喱撈飯～

郭富城嘅弱?

筋䐱牛坑 任由人客怎辦

咩歌？

信心花舍

盧巧音嘅木紋